個市冇力，下面重牛，麵條仔睇好，熊軍今次真係冇得輸

果啲即日牛黎姐 收市就無晒

咪燈啦 屌你

面條仔

信唔信麵神下個post就話買咗熊

麵條仔

量巴熊熊哈？

點解我叫麵條仔

麵麵

細細條

面條囝囝

因為你又短又幼

燈

終於上水啦

殺完近熊,put得!

麵條仔幾時再出post

求啟示